淘寶直送 中伏了

好慢啊屌 7日都唔知件野去到邊
有無巴打分享下快d既方法

屌你想快啲咪住深圳囉

我都試過
搬屋要去客服轉地址同我confirm左話過兩日送嚟
之後同我送左去舊地址

要每日去客服屌足兩個星期先送黎

都唔撚明 點解香港人仲吹奏自己勤力 效率 同 獅子精神

速遞有邊間會犯呢d錯 支那速遞送本國都唔會犯呢d

想淘下野都要左追右追 官方又話淘寶直送方便

圓通 中通都好伏

淘寶官方集運都係伏
直運最伏